關於申請grant loan

今年九月入cccu,想請問一下應該點申請同最早可以幾時申請？
唔好話我on9唔上網睇

on9唔上網睇

冇記錯讀yr1果陣係有出email叫你地去拎form
而家好似轉左online apply